聽日冇遊行的話去唔去動漫節狙擊達狗？

去正評
唔去負評

條撚樣宜家驚冇生意就出幾個story出幾段片做下樣
其實係當大家狗咁撚

依頭扮撐元朗義士
個頭就去搵錢

出賣兄弟
你條排骨西冇兄弟撐有撚人搵你拍廣告咩